攬炒與你？

想問下有d資產既朋友

你會點先支持攬炒？

又或者問

點解要支持攬炒

咁係咪代表有啲資產嘅人…
其實大部分去到緊要關頭都唔會支持攬炒

又係到叫人捐款呃9人

入黎等有資產嘅答

師兄呢啲係咪叫上綱上線

自己一個飲酒等於gay

我懷疑已經喺lihkg搵唔到

近排識個人，話連登仔眼高手低
連黃色經濟圈都搞到成pat屎…

畀佢哋上到位一定衰撚過共產黨
完全睇唔到希望

我駁唔到

連登仔確實係手底，可惜眼都唔高呢

無大台既壞處，個個人都想做軍師

但又唔知自己能力學識去到邊

無人會企係失敗一方

咁究竟攬炒派
1. 仲可以做啲乜，帶一個美好未來比香港人(有資產既中產)

定係

2.覺得冇咗呢班人嘅支持都冇問題

推